★太古城三房戶1490萬沽 原業主持貨15年賺千萬

中原趙鴻運表示，鰂魚涌太古城東山閣極高層A室，實用面積760方呎，三房連套房間隔，坐向東北望海景，早前以1,700萬港元叫價放盤，其後下調至1,500多萬元，最後以1,490萬元連租售出，呎價19,605元。

原業主於2005年3月以488萬元買入單位，一直作收租用途，現沽貨帳面獲利1,002萬元，單位升值超過2倍。

住到舊先賣，一樣有人接手

咁就執過千

收租比人住到舊
轉手都可能係同一租客

一千萬等於月入二萬做四十年

一直作收租用途，15年，姐係180個月，呢度又200萬。

等於我老豆老母既一生

一生都冇

05年拎到5球出來買樓，本身都有料之人啦